美屍迷咁撚開心下場咪又係出局

唔係以為隊閪波贏到法國下嫲？

好過朗狗比牙蘇卡雲尼炒